<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?><?xml-stylesheet type='text/xsl' href='http://rss.vandal.net/xsl/es/rss.xsl'?>
<rss xmlns:itunes="http://www.itunes.com/dtds/podcast-1.0.dtd" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:taxo="http://purl.org/rss/1.0/modules/taxonomy/" xmlns:rdf="http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#" version="2.0"><channel><title>Vandal</title><link>http://www.vandal.net</link><description>Portal especializado en videojuegos, incluyendo información sobre PC, consolas y teléfonos móviles</description><language>es-es</language><copyright>Copyright 1997-2012 Vandal.net</copyright><pubDate>Mon, 11 Mar 2013 15:31:00 GMT</pubDate><lastBuildDate>Mon, 11 Mar 2013 15:31:00 GMT</lastBuildDate><ttl>2</ttl><image><title>Vandal</title><url>http://img.vandal.net/logo.gif</url><link>http://www.vandal.net</link></image><item><title>Pachter asegura que los juegos de la próxima generación serán 10 dólares más caros</title><link>http://rss.vandal.net/c/33353/f/566224/s/29717f16/l/0L0Svandal0Bnet0Cnoticia0C1350A6352930Cpachter0Easegura0Eque0Elos0Ejuegos0Ede0Ela0Eproxima0Egeneracion0Eseran0E10A0Edolares0Emas0Ecaros0C/story01.htm</link><description>Pasarían a costar 70 dólares.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;El siempre polémico analista &lt;b&gt;Michael Pachter&lt;/b&gt; ha dicho que los juegos de &lt;b&gt;PlayStation 4 y Xbox 720&lt;/b&gt; tendrán un precio de lanzamiento de &lt;b&gt;70 dólares&lt;/b&gt;, es decir, diez más que los de la actual generación.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;b&gt;El analista también ha comentado que cree que la nueva consola de Microsoft será la vencedora&lt;/b&gt;, a pesar de que todavía no se ha presentado oficialmente y se desconoce lo que realmente ofrecerá, más allá de la ingente cantidad de rumores que circulan por la red desde hace unos meses.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Si por algún casual Pachter acierta con estas predicciones, &lt;b&gt;significaría un sensible incremento en el precio de los juegos de salida que de aplicarse en nuestro mercado, colocaría los títulos cerca de los 80 euros&lt;/b&gt; desde su día de lanzamiento.&lt;img width='1' height='1' src='http://rss.vandal.net/c/33353/f/566224/s/29717f16/mf.gif' border='0'/&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;a href="http://da.feedsportal.com/r/159490346904/u/0/f/566224/c/33353/s/29717f16/a2.htm"&gt;&lt;img src="http://da.feedsportal.com/r/159490346904/u/0/f/566224/c/33353/s/29717f16/a2.img" border="0"/&gt;&lt;/a&gt;&lt;img width="1" height="1" src="http://pi.feedsportal.com/r/159490346904/u/0/f/566224/c/33353/s/29717f16/a2t.img" border="0"/&gt;</description><category domain="">PS4 X720</category><pubDate>Mon, 11 Mar 2013 15:31:00 GMT</pubDate><guid isPermaLink="false">vandal/noticias/1350635293</guid></item><item><title>Assassin's Creed IV: Black Flag tratará la piratería desde una óptica adulta</title><link>http://rss.vandal.net/c/33353/f/566224/s/29717c34/l/0L0Svandal0Bnet0Cnoticia0C1350A6352920Cassassins0Ecreed0Eiv0Eblack0Eflag0Etratara0Ela0Epirateria0Edesde0Euna0Eoptica0Eadulta0C/story01.htm</link><description>Aseguran que no va a ser para niños.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Carsten Myhill de &lt;b&gt;Ubisoft&lt;/b&gt; ha dicho que &lt;span class="resaltado"&gt;Assassin's Creed IV: Black Flags&lt;/span&gt; abordará la temática pirata desde una óptica adulta.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;"&lt;b&gt;Tenemos una oportunidad fantástica con los piratas en los videojuegos&lt;/b&gt;. Cuando lanzamos las batallas navales de &lt;span class="resaltado"&gt;&lt;a href="http://www.vandal.net/juegos/wiiu/assassins-creed-iii/14574" title="Assassin's Creed III para Wii U"&gt;Assassin's Creed III&lt;/a&gt;&lt;/span&gt; hubo un clamor popular por un juego de piratas. No hay duda de que la gente quiere eso", dijo Myhill.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;"Pero no es algo fácil. &lt;b&gt;Requiere un equipo con talento, mucha experiencia y gran tecnología&lt;/b&gt;. Una cosa es tener buenos combates navales, pero combinarlo con una buena jugabilidad en tierra es algo difícil de hacer".&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;"&lt;b&gt;Estamos huyendo de los clichés&lt;/b&gt;, de cosas como los loros al hombro y los garfios para las manos. Estamos dando a los piratas el &lt;b&gt;tratamiento realista típico de la HBO&lt;/b&gt;. Y eso nos permite redefinir la piratería en el entretenimiento. &lt;b&gt;Va a dejar de ser para niños&lt;/b&gt;".&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Assassin's Creed IV: Black Flag &lt;b&gt;se pondrá a la venta el 31 de octubre en Xbox 360, PlayStation 3 y Wii U&lt;/b&gt;, aunque más adelante también llegará a las consolas de nueva generación y PC. Se tratará de una aventura ambientada en el Caribe y en la cual encarnaremos a Edward Kenway, el abuelo de Connor Kenway, protagonista de Assassin's Creed III.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;b&gt;Vídeo:&lt;/b&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;a href="http://www.vandal.net/video/22486/assassins-creed-iv-black-flag-presentacion" target="_blank" title="Assassin's Creed IV: Black Flag - Presentación"&gt;&lt;img src="http://videos.vandalimg.com/t320x180/22486.jpg" width="320" height="180" alt=""/&gt;&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;&lt;img width='1' height='1' src='http://rss.vandal.net/c/33353/f/566224/s/29717c34/mf.gif' border='0'/&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;a href="http://da.feedsportal.com/r/159490346539/u/0/f/566224/c/33353/s/29717c34/a2.htm"&gt;&lt;img src="http://da.feedsportal.com/r/159490346539/u/0/f/566224/c/33353/s/29717c34/a2.img" border="0"/&gt;&lt;/a&gt;&lt;img width="1" height="1" src="http://pi.feedsportal.com/r/159490346539/u/0/f/566224/c/33353/s/29717c34/a2t.img" border="0"/&gt;</description><category domain="">PC X360 PS3 WiiU PS4 X720</category><pubDate>Mon, 11 Mar 2013 15:17:00 GMT</pubDate><guid isPermaLink="false">vandal/noticias/1350635292</guid></item><item><title>Blizzard comenta sus próximos planes para Diablo III</title><link>http://rss.vandal.net/c/33353/f/566224/s/297130a9/l/0L0Svandal0Bnet0Cnoticia0C1350A6352910Cblizzard0Ecomenta0Esus0Eproximos0Eplanes0Epara0Ediablo0Eiii0C/story01.htm</link><description>Mejorarán los objetos legendarios e incrementarán su rareza.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Travis Day de &lt;b&gt;Blizzard&lt;/b&gt; ha explicado algunos de los cambios que incluye la actualización 1.0.8 de &lt;span class="resaltado"&gt;&lt;a href="http://www.vandal.net/juegos/x360/diablo-iii/15249" title="Diablo III para Xbox 360"&gt;Diablo III&lt;/a&gt;&lt;/span&gt; y sus planes para el futuro, entre los que se incluyen "&lt;b&gt;&lt;i&gt;farmear&lt;/i&gt; monstruos en vez de la casa de subastas para conseguir su equipo&lt;/b&gt;".&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;"Por diseño, los objetos legendarios van a salir con mucha menos frecuencias que los raros, y &lt;b&gt;queremos que esa rareza se vea reflejada en su poder&lt;/b&gt;", dijo Day. "Cuando aparece un legendario, la pregunta que los jugadores se tienen que hacer no debe ser '¿es bueno este objeto?' Debería ser '¿Cómo de sorprendente es?' &lt;b&gt;Es un problema si los jugadores no quieren molestarse en identificar sus legendarios. Queremos cambiar esto&lt;/b&gt;".&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;"En el futuro, &lt;b&gt;planeamos permitir que los objetos legendarios tengan unas estadísticas de base en función del nivel del monstruo que lo dejó caer&lt;/b&gt;. Esto nos da la oportunidad de ampliar nuestro número de objetos legendarios, ofreciendo a los jugadores más diversidad. Todo lo que estamos sugiriendo para los legendarios también se aplicará a los conjuntos y los objetos raros".&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;"Esto no significa que queramos que los jugadores ganen incluso menos objetos. &lt;b&gt;Solo significa que no sentimos necesario regalar a los jugadores cientos de malos objetos raros por cada uno que ellos puedan querer&lt;/b&gt;. Al final encontrarías menos objetos, pero la mayoría de ellos merecerán la pena. Esa es nuestra meta".&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Finalmente, Day también ha mencionado que el parche 1.0.8 &lt;b&gt;mejorará la eficiencia del juego en cooperativo a la hora de conseguir objetos&lt;/b&gt;, ya que quieren incentivar el juego en equipo, puesto que en ello radica una de las grandes bases del título.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;b&gt;Vídeo:&lt;/b&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;a href="http://www.vandal.net/video/19296/diablo-iii-primeros-doce-minutos-maga" target="_blank" title="Diablo III - Primeros doce minutos Maga"&gt;&lt;img src="http://videos.vandalimg.com/t320x180/19296.jpg" width="320" height="180" alt=""/&gt;&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;&lt;img width='1' height='1' src='http://rss.vandal.net/c/33353/f/566224/s/297130a9/mf.gif' border='0'/&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;a href="http://da.feedsportal.com/r/159490533943/u/0/f/566224/c/33353/s/297130a9/a2.htm"&gt;&lt;img src="http://da.feedsportal.com/r/159490533943/u/0/f/566224/c/33353/s/297130a9/a2.img" border="0"/&gt;&lt;/a&gt;&lt;img width="1" height="1" src="http://pi.feedsportal.com/r/159490533943/u/0/f/566224/c/33353/s/297130a9/a2t.img" border="0"/&gt;</description><category domain="">PC</category><pubDate>Mon, 11 Mar 2013 15:00:00 GMT</pubDate><guid isPermaLink="false">vandal/noticias/1350635291</guid></item><item><title>Miyamoto cree que lo ideal habría sido lanzar Pikmin 3 junto a Wii U</title><link>http://rss.vandal.net/c/33353/f/566224/s/2970d741/l/0L0Svandal0Bnet0Cnoticia0C1350A635290A0Cmiyamoto0Ecree0Eque0Elo0Eideal0Ehabria0Esido0Elanzar0Epikmin0E30Ejunto0Ea0Ewii0Eu0C/story01.htm</link><description>Asegura que todavía están aprendiendo a sacarle partido a la consola.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Shigeru Miyamoto, el creador de Mario, ha dicho que lo ideal habría sido lanzar &lt;span class="resaltado"&gt;&lt;a href="http://www.vandal.net/juegos/wii/pikmin-3/7525" title="Pikmin 3 para Wii"&gt;Pikmin 3&lt;/a&gt;&lt;/span&gt; más cerca del día de lanzamiento de Wii U.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;"Si te paras a mirar el lanzamiento de Wii, fuimos capaces de preparar un juego como &lt;span class="resaltado"&gt;&lt;a href="http://www.vandal.net/juegos/wii/wii-sports/5727" title="Wii Sports para Wii"&gt;Wii Sports&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;, que en aquel momento era claramente un juego nuevo, y lanzar junto a eso un título de Zelda", dijo Miyamoto. "Con Wii U hemos hecho algo similar lanzando Nintendo Land y un juego de Mario. &lt;b&gt;Aunque estamos trabajando en Zelda para Wii U, va a llevarnos algo más tiempo&lt;/b&gt;".&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;"Desde mi punto de vista, &lt;b&gt;creo que lo ideal habría sido que hubiésemos sido capaces de lanzar Pikmin 3 algo más cerca del lanzamiento de la consola&lt;/b&gt;, pero Wii U es obviamente un nuevo sistema, con nuevos chips y capacidades gráficas".&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;"&lt;b&gt;Todavía tenemos nuevas cosas que aprender sobre cómo aprovechar las características y funcionalidades de Wii U&lt;/b&gt; de forma que podamos crear nuevas formas de jugar que sean interesantes y divertidas, incluyendo nuevos tipos de jugabilidad".&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;"A medida que nos familiaricemos con el hardware, seremos capaces de hacer más juegos. &lt;b&gt;Actualmente estamos invirtiendo todos nuestros recursos en ello&lt;/b&gt;".&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Pikmin 3 será un juego exclusivo de Wii U y se estrenará esta primavera, aunque no cuenta con fecha concreta de lanzamiento.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;b&gt;Vídeo:&lt;/b&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;a href="http://www.vandal.net/video/21762/pikmin-3-nintendo-direct-5-de-noviembre" target="_blank" title="Pikmin 3 - Nintendo Direct 5 de noviembre"&gt;&lt;img src="http://videos.vandalimg.com/t320x180/21762.jpg" width="320" height="180" alt=""/&gt;&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;&lt;img width='1' height='1' src='http://rss.vandal.net/c/33353/f/566224/s/2970d741/mf.gif' border='0'/&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;a href="http://da.feedsportal.com/r/159490345375/u/0/f/566224/c/33353/s/2970d741/a2.htm"&gt;&lt;img src="http://da.feedsportal.com/r/159490345375/u/0/f/566224/c/33353/s/2970d741/a2.img" border="0"/&gt;&lt;/a&gt;&lt;img width="1" height="1" src="http://pi.feedsportal.com/r/159490345375/u/0/f/566224/c/33353/s/2970d741/a2t.img" border="0"/&gt;</description><category domain="">WiiU</category><pubDate>Mon, 11 Mar 2013 14:43:00 GMT</pubDate><guid isPermaLink="false">vandal/noticias/1350635290</guid></item><item><title>Batman: Arkham usará nuevamente el Unreal Engine 3</title><link>http://rss.vandal.net/c/33353/f/566224/s/2970c10a/l/0L0Svandal0Bnet0Cnoticia0C1350A6352890Cbatman0Earkham0Eusara0Enuevamente0Eel0Eunreal0Eengine0E30C/story01.htm</link><description>Según el perfil de LinkedIn de uno de sus desarrolladores.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;La tercera entrega de &lt;span class="resaltado"&gt;Batman: Arkham&lt;/span&gt; hará uso nuevamente del motor &lt;b&gt;Unreal Engine 3&lt;/b&gt; según el perfil de &lt;b&gt;LinkedIn&lt;/b&gt; de uno de sus desarrolladores.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Junto a esta información &lt;b&gt;también ha dicho que actualizará su trabajo en el juego a medida que la información oficial sobre él vaya apareciendo&lt;/b&gt;, por lo que tendremos que esperar hasta que dicho título se anuncie de forma oficial para terminar de confirmar si esto es cierto o no.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;El hecho de que se mencione el Unreal Engine 3 &lt;b&gt;podría significar que el próximo juego de la saga llegará a la actual generación de consolas&lt;/b&gt; y no será un exclusivo de la siguiente, ya que se espera que estos últimos utilicen el Unreal Engine 4. Recientemente , la página de Facebook de Batman: Arkham City ha pasado a llamarse Batman: Arkham, lo que ha disparado los rumores sobre un anuncio cercano.&lt;img width='1' height='1' src='http://rss.vandal.net/c/33353/f/566224/s/2970c10a/mf.gif' border='0'/&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;a href="http://da.feedsportal.com/r/159490723773/u/0/f/566224/c/33353/s/2970c10a/a2.htm"&gt;&lt;img src="http://da.feedsportal.com/r/159490723773/u/0/f/566224/c/33353/s/2970c10a/a2.img" border="0"/&gt;&lt;/a&gt;&lt;img width="1" height="1" src="http://pi.feedsportal.com/r/159490723773/u/0/f/566224/c/33353/s/2970c10a/a2t.img" border="0"/&gt;</description><category domain="">PC X360 PS3 WiiU PS4 X720</category><pubDate>Mon, 11 Mar 2013 14:24:00 GMT</pubDate><guid isPermaLink="false">vandal/noticias/1350635289</guid></item><item><title>El primer free-to-play de Xbox 360 llega a los 2 millones de jugadores</title><link>http://rss.vandal.net/c/33353/f/566224/s/2970be83/l/0L0Svandal0Bnet0Cnoticia0C1350A6352880Cel0Eprimer0Efreetoplay0Ede0Exbox0E360A0Ellega0Ea0Elos0E20Emillones0Ede0Ejugadores0C/story01.htm</link><description>Happy Wars salió el pasado año 2012.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;span class="resaltado"&gt;Happy Wars&lt;/span&gt;, el primer juego "free to play" lanzado para la consola Xbox 360 a través de Xbox Live Arcade, ya ha llegado a los &lt;b&gt;dos millones de usuarios&lt;/b&gt;, tras haber sido lanzado en el mes de octubre en todo el mundo. El título había cerrado el año 2012 con algo más de &lt;b&gt;1,2 millones de usuarios&lt;/b&gt;.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;b&gt;Toylogic&lt;/b&gt;, los desarrolladores del juego, han anunciado este hito además de lanzar una nueva actualización de contenido, asegurando que "continuaremos lanzando nuevas actualizaciones en el futuro".&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;El título, que solo requiere una subscripción Gold a Xbox Live para jugar, no cuesta dinero, pero se financia con microtransacciones opcionales para los usuarios.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Podéis saber más del juego en &lt;a href="http://www.vandal.net/analisis/x360/happy-wars-xbla/16632"&gt;nuestro análisis&lt;/a&gt;.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;b&gt;Vídeo:&lt;/b&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;a href="http://www.vandal.net/video/20435/happy-wars-debut" target="_blank" title="Happy Wars - Debut"&gt;&lt;img src="http://videos.vandalimg.com/t320x180/20435.jpg" width="320" height="180" alt=""/&gt;&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;&lt;img width='1' height='1' src='http://rss.vandal.net/c/33353/f/566224/s/2970be83/mf.gif' border='0'/&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;a href="http://da.feedsportal.com/r/159490723438/u/0/f/566224/c/33353/s/2970be83/a2.htm"&gt;&lt;img src="http://da.feedsportal.com/r/159490723438/u/0/f/566224/c/33353/s/2970be83/a2.img" border="0"/&gt;&lt;/a&gt;&lt;img width="1" height="1" src="http://pi.feedsportal.com/r/159490723438/u/0/f/566224/c/33353/s/2970be83/a2t.img" border="0"/&gt;</description><category domain="">X360</category><pubDate>Mon, 11 Mar 2013 14:17:00 GMT</pubDate><guid isPermaLink="false">vandal/noticias/1350635288</guid></item><item><title>Team Meat no está interesado en la nueva generación de consolas</title><link>http://rss.vandal.net/c/33353/f/566224/s/2970bca3/l/0L0Svandal0Bnet0Cnoticia0C1350A6352870Cteam0Emeat0Eno0Eesta0Einteresado0Een0Ela0Enueva0Egeneracion0Ede0Econsolas0C/story01.htm</link><description>Y piensa que probablemente sea la última.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;b&gt;Team Meat&lt;/b&gt;, el equipo formado por Edmund McMillen y Tommy Refenes, responsable de &lt;span class="resaltado"&gt;&lt;a href="http://www.vandal.net/juegos/pc/super-meat-boy/10048" title="Super Meat Boy para PC"&gt;Super Meat Boy&lt;/a&gt;&lt;/span&gt; y del futuro &lt;span class="resaltado"&gt;&lt;a href="http://www.vandal.net/juegos/pc/mewgenics/20036" title="Mew-Genics para PC"&gt;Mew-Genics&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;, no está interesado en la nueva generación de consolas. Así lo han expresado ambos desarrolladores en una entrevista con Eurogamer, en la que explican los motivos por los cuales no van a desarrollar -al menos de momento- en PS4, Wii U o la próxima Xbox.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Los desarrolladores consideran que desarrollar para la nueva generación es muy difícil si se compara con lo que supone desarrollar para PC o plataformas móviles. Consideran que los costes se disparan al tener que adquirir kits de desarrollo, en contraposición a la facilidad para desarrollar para PC, que no requiere invertir en equipos específicos.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;También comparan lo que supone pagar por la certificación de los juegos para consola, por el testeo y por la localización, en contraposición a la sencillez de hacer juegos para PC.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Finalmente, Team Meat cuestiona la viabilidad de estas consolas de nueva generación, considerando que serán las últimas en salir, y dudando que haya una nueva Wii tras Wii U o una PlayStation 5 en el futuro. Como ejemplo, señalan que un nuevo iPad vende en su fin de semana de lanzamiento tantas unidades como algunas consolas en un año.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Refenes concluye que esta posible desaparición de las consolas "es triste. Me gustan las consolas. Y prefiero jugar a algo en mi sala de estar. Pero tampoco estoy en el rango de consumidor que dicta las tendencias".&lt;img width='1' height='1' src='http://rss.vandal.net/c/33353/f/566224/s/2970bca3/mf.gif' border='0'/&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;a href="http://da.feedsportal.com/r/159490723259/u/0/f/566224/c/33353/s/2970bca3/a2.htm"&gt;&lt;img src="http://da.feedsportal.com/r/159490723259/u/0/f/566224/c/33353/s/2970bca3/a2.img" border="0"/&gt;&lt;/a&gt;&lt;img width="1" height="1" src="http://pi.feedsportal.com/r/159490723259/u/0/f/566224/c/33353/s/2970bca3/a2t.img" border="0"/&gt;</description><category domain="">WiiU PS4 X720</category><pubDate>Mon, 11 Mar 2013 14:09:00 GMT</pubDate><guid isPermaLink="false">vandal/noticias/1350635287</guid></item><item><title>Nuevos detalles e imágenes de Armored Core: Verdict Day</title><link>http://rss.vandal.net/c/33353/f/566224/s/29705081/l/0L0Svandal0Bnet0Cnoticia0C1350A6352860Cnuevos0Edetalles0Ee0Eimagenes0Ede0Earmored0Ecore0Everdict0Eday0C/story01.htm</link><description>Contará con 56 mapas.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;b&gt;From Software&lt;/b&gt; ha distribuido nuevas imágenes de &lt;span class="resaltado"&gt;&lt;a href="http://www.vandal.net/juegos/x360/armored-core-verdict-day/20520" title="Armored Core: Verdict Day para Xbox 360"&gt;Armored Core: Verdict Day&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;, su nuevo juego de batallas de robots que llegará a PlayStation 3 y Xbox 360 este año. Continuación directa de Armored Core V, como en éste habrá tres facciones en guerra, y la partida online masiva en la que transcurre el juego terminará cuando una facción acabe con las demás.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;El juego contará con 56 mapas diferentes, y cada nueva temporada de la guerra online se reseteará, haciendo que cada facción vuelva a empezar desde cero. El título contará también con un servicio de "noticias del juego" que informará sobre los acontecimientos de esta guerra, pudiendo usar además pantallas capturadas por los jugadores.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;a title="Imagen 1 de Nuevos detalles e imágenes de Armored Core: Verdict Day" href="http://www.vandal.net/cgi-bin/vinot.pl?n=1350635286&amp;amp;i=1" target="_blank"&gt;&lt;img src="http://media.vandalimg.com/t200/20520/armored-core-verdict-day-2013311145943_1.jpg" width="200" alt="Nuevos detalles e imágenes de Armored Core: Verdict Day" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;a title="Imagen 2 de Nuevos detalles e imágenes de Armored Core: Verdict Day" href="http://www.vandal.net/cgi-bin/vinot.pl?n=1350635286&amp;amp;i=2" target="_blank"&gt;&lt;img src="http://media.vandalimg.com/t200/20520/armored-core-verdict-day-2013311145943_2.jpg" width="200" alt="Nuevos detalles e imágenes de Armored Core: Verdict Day" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;a title="Imagen 3 de Nuevos detalles e imágenes de Armored Core: Verdict Day" href="http://www.vandal.net/cgi-bin/vinot.pl?n=1350635286&amp;amp;i=3" target="_blank"&gt;&lt;img src="http://media.vandalimg.com/t200/20520/armored-core-verdict-day-2013311145943_3.jpg" width="200" alt="Nuevos detalles e imágenes de Armored Core: Verdict Day" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;a title="Imagen 4 de Nuevos detalles e imágenes de Armored Core: Verdict Day" href="http://www.vandal.net/cgi-bin/vinot.pl?n=1350635286&amp;amp;i=4" target="_blank"&gt;&lt;img src="http://media.vandalimg.com/t200/20520/armored-core-verdict-day-2013311145943_4.jpg" width="200" alt="Nuevos detalles e imágenes de Armored Core: Verdict Day" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;a title="Imagen 5 de Nuevos detalles e imágenes de Armored Core: Verdict Day" href="http://www.vandal.net/cgi-bin/vinot.pl?n=1350635286&amp;amp;i=5" target="_blank"&gt;&lt;img src="http://media.vandalimg.com/t200/20520/armored-core-verdict-day-2013311145943_5.jpg" width="200" alt="Nuevos detalles e imágenes de Armored Core: Verdict Day" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;a title="Imagen 6 de Nuevos detalles e imágenes de Armored Core: Verdict Day" href="http://www.vandal.net/cgi-bin/vinot.pl?n=1350635286&amp;amp;i=6" target="_blank"&gt;&lt;img src="http://media.vandalimg.com/t200/20520/armored-core-verdict-day-2013311145943_6.jpg" width="200" alt="Nuevos detalles e imágenes de Armored Core: Verdict Day" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;a title="Imagen 7 de Nuevos detalles e imágenes de Armored Core: Verdict Day" href="http://www.vandal.net/cgi-bin/vinot.pl?n=1350635286&amp;amp;i=7" target="_blank"&gt;&lt;img src="http://media.vandalimg.com/t200/20520/armored-core-verdict-day-2013311145943_7.jpg" width="200" alt="Nuevos detalles e imágenes de Armored Core: Verdict Day" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;a title="Imagen 8 de Nuevos detalles e imágenes de Armored Core: Verdict Day" href="http://www.vandal.net/cgi-bin/vinot.pl?n=1350635286&amp;amp;i=8" target="_blank"&gt;&lt;img src="http://media.vandalimg.com/t200/20520/armored-core-verdict-day-2013311145943_8.jpg" width="200" alt="Nuevos detalles e imágenes de Armored Core: Verdict Day" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;a title="Imagen 9 de Nuevos detalles e imágenes de Armored Core: Verdict Day" href="http://www.vandal.net/cgi-bin/vinot.pl?n=1350635286&amp;amp;i=9" target="_blank"&gt;&lt;img src="http://media.vandalimg.com/t200/20520/armored-core-verdict-day-2013311145943_9.jpg" width="200" alt="Nuevos detalles e imágenes de Armored Core: Verdict Day" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;a title="Imagen 10 de Nuevos detalles e imágenes de Armored Core: Verdict Day" href="http://www.vandal.net/cgi-bin/vinot.pl?n=1350635286&amp;amp;i=10" target="_blank"&gt;&lt;img src="http://media.vandalimg.com/t200/20520/armored-core-verdict-day-2013311145943_10.jpg" width="200" alt="Nuevos detalles e imágenes de Armored Core: Verdict Day" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;a title="Imagen 11 de Nuevos detalles e imágenes de Armored Core: Verdict Day" href="http://www.vandal.net/cgi-bin/vinot.pl?n=1350635286&amp;amp;i=11" target="_blank"&gt;&lt;img src="http://media.vandalimg.com/t200/20520/armored-core-verdict-day-2013311145943_11.jpg" width="200" alt="Nuevos detalles e imágenes de Armored Core: Verdict Day" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;a title="Imagen 12 de Nuevos detalles e imágenes de Armored Core: Verdict Day" href="http://www.vandal.net/cgi-bin/vinot.pl?n=1350635286&amp;amp;i=12" target="_blank"&gt;&lt;img src="http://media.vandalimg.com/t200/20520/armored-core-verdict-day-2013311145943_12.jpg" width="200" alt="Nuevos detalles e imágenes de Armored Core: Verdict Day" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;a title="Imagen 13 de Nuevos detalles e imágenes de Armored Core: Verdict Day" href="http://www.vandal.net/cgi-bin/vinot.pl?n=1350635286&amp;amp;i=13" target="_blank"&gt;&lt;img src="http://media.vandalimg.com/t200/20520/armored-core-verdict-day-2013311145943_13.jpg" width="200" alt="Nuevos detalles e imágenes de Armored Core: Verdict Day" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;a title="Imagen 14 de Nuevos detalles e imágenes de Armored Core: Verdict Day" href="http://www.vandal.net/cgi-bin/vinot.pl?n=1350635286&amp;amp;i=14" target="_blank"&gt;&lt;img src="http://media.vandalimg.com/t200/20520/armored-core-verdict-day-2013311145943_14.jpg" width="200" alt="Nuevos detalles e imágenes de Armored Core: Verdict Day" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;a title="Imagen 15 de Nuevos detalles e imágenes de Armored Core: Verdict Day" href="http://www.vandal.net/cgi-bin/vinot.pl?n=1350635286&amp;amp;i=15" target="_blank"&gt;&lt;img src="http://media.vandalimg.com/t200/20520/armored-core-verdict-day-2013311145943_15.jpg" width="200" alt="Nuevos detalles e imágenes de Armored Core: Verdict Day" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;a title="Imagen 16 de Nuevos detalles e imágenes de Armored Core: Verdict Day" href="http://www.vandal.net/cgi-bin/vinot.pl?n=1350635286&amp;amp;i=16" target="_blank"&gt;&lt;img src="http://media.vandalimg.com/t200/20520/armored-core-verdict-day-2013311145943_16.jpg" width="200" alt="Nuevos detalles e imágenes de Armored Core: Verdict Day" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;a title="Imagen 17 de Nuevos detalles e imágenes de Armored Core: Verdict Day" href="http://www.vandal.net/cgi-bin/vinot.pl?n=1350635286&amp;amp;i=17" target="_blank"&gt;&lt;img src="http://media.vandalimg.com/t200/20520/armored-core-verdict-day-2013311145943_17.jpg" width="200" alt="Nuevos detalles e imágenes de Armored Core: Verdict Day" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;a title="Imagen 18 de Nuevos detalles e imágenes de Armored Core: Verdict Day" href="http://www.vandal.net/cgi-bin/vinot.pl?n=1350635286&amp;amp;i=18" target="_blank"&gt;&lt;img src="http://media.vandalimg.com/t200/20520/armored-core-verdict-day-2013311145943_18.jpg" width="200" alt="Nuevos detalles e imágenes de Armored Core: Verdict Day" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;a title="Imagen 19 de Nuevos detalles e imágenes de Armored Core: Verdict Day" href="http://www.vandal.net/cgi-bin/vinot.pl?n=1350635286&amp;amp;i=19" target="_blank"&gt;&lt;img src="http://media.vandalimg.com/t200/20520/armored-core-verdict-day-2013311145943_19.jpg" width="200" alt="Nuevos detalles e imágenes de Armored Core: Verdict Day" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;a title="Imagen 20 de Nuevos detalles e imágenes de Armored Core: Verdict Day" href="http://www.vandal.net/cgi-bin/vinot.pl?n=1350635286&amp;amp;i=20" target="_blank"&gt;&lt;img src="http://media.vandalimg.com/t200/20520/armored-core-verdict-day-2013311145943_20.jpg" width="200" alt="Nuevos detalles e imágenes de Armored Core: Verdict Day" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;a title="Imagen 21 de Nuevos detalles e imágenes de Armored Core: Verdict Day" href="http://www.vandal.net/cgi-bin/vinot.pl?n=1350635286&amp;amp;i=21" target="_blank"&gt;&lt;img src="http://media.vandalimg.com/t200/20520/armored-core-verdict-day-2013311145943_21.jpg" width="200" alt="Nuevos detalles e imágenes de Armored Core: Verdict Day" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;a title="Imagen 22 de Nuevos detalles e imágenes de Armored Core: Verdict Day" href="http://www.vandal.net/cgi-bin/vinot.pl?n=1350635286&amp;amp;i=22" target="_blank"&gt;&lt;img src="http://media.vandalimg.com/t200/20520/armored-core-verdict-day-2013311145943_22.jpg" width="200" alt="Nuevos detalles e imágenes de Armored Core: Verdict Day" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;img width='1' height='1' src='http://rss.vandal.net/c/33353/f/566224/s/29705081/mf.gif' border='0'/&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;a href="http://da.feedsportal.com/r/159490123265/u/0/f/566224/c/33353/s/29705081/a2.htm"&gt;&lt;img src="http://da.feedsportal.com/r/159490123265/u/0/f/566224/c/33353/s/29705081/a2.img" border="0"/&gt;&lt;/a&gt;&lt;img width="1" height="1" src="http://pi.feedsportal.com/r/159490123265/u/0/f/566224/c/33353/s/29705081/a2t.img" border="0"/&gt;</description><category domain="">X360 PS3</category><pubDate>Mon, 11 Mar 2013 14:02:00 GMT</pubDate><guid isPermaLink="false">vandal/noticias/1350635286</guid></item><item><title>The Other Brothers, un nuevo juego de plataformas para iOS y Ouya</title><link>http://rss.vandal.net/c/33353/f/566224/s/29709674/l/0L0Svandal0Bnet0Cnoticia0C1350A6352850Cthe0Eother0Ebrothers0Eun0Enuevo0Ejuego0Ede0Eplataformas0Epara0Eios0Ey0Eouya0C/story01.htm</link><description>Se inspira en el clásico Super Mario Bros.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;b&gt;Simian Squared&lt;/b&gt; ha distribuido el primer tráiler de &lt;span class="resaltado"&gt;&lt;a href="http://www.vandal.net/juegos/iphone/the-other-brothers/20646" title="The Other Brothers para iPhone"&gt;The Other Brothers&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;, un nuevo juego de plataformas que preparan para plataformas iOS y para la consola Android Ouya, que se inspira en el clásico Super Mario Bros. para contarnos esta historia de "otros hermanos".&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;El título pretende mezclar la jugabilidad clásica de los primeros juegos de plataformas con otras facetas más modernas, combinando los saltos con la acción, e incluyendo luchas contra jefes finales.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;span class="resaltado"&gt;&lt;a href="http://www.vandal.net/juegos/iphone/the-other-brothers/20646" title="The Other Brothers para iPhone"&gt;The Other Brothers&lt;/a&gt;&lt;/span&gt; llegará a iOS este mes, y hay confirmada una versión para Ouya, aunque no se sabe cuándo saldrá, ni si esto significa que hay una versión para móviles Android en preparación.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;b&gt;Vídeo:&lt;/b&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;a href="http://www.vandal.net/video/22579/the-other-brothers-trailer" target="_blank" title="The Other Brothers - Tráiler"&gt;&lt;img src="http://videos.vandalimg.com/t320x180/22579.jpg" width="320" height="180" alt=""/&gt;&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;&lt;img width='1' height='1' src='http://rss.vandal.net/c/33353/f/566224/s/29709674/mf.gif' border='0'/&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;a href="http://da.feedsportal.com/r/159490531764/u/0/f/566224/c/33353/s/29709674/a2.htm"&gt;&lt;img src="http://da.feedsportal.com/r/159490531764/u/0/f/566224/c/33353/s/29709674/a2.img" border="0"/&gt;&lt;/a&gt;&lt;img width="1" height="1" src="http://pi.feedsportal.com/r/159490531764/u/0/f/566224/c/33353/s/29709674/a2t.img" border="0"/&gt;</description><category domain="">iPhone Android</category><pubDate>Mon, 11 Mar 2013 13:54:00 GMT</pubDate><guid isPermaLink="false">vandal/noticias/1350635285</guid></item><item><title>Richard Garriott dará una conferencia en el Quo Vadis 2013</title><link>http://rss.vandal.net/c/33353/f/566224/s/296f667f/l/0L0Svandal0Bnet0Cnoticia0C1350A6352840Crichard0Egarriott0Edara0Euna0Econferencia0Een0Eel0Equo0Evadis0E20A130C/story01.htm</link><description>El encuentro de profesionales de la industria del videojuego en Berlín.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Richard Garriott ofrecerá una conferencia en la reunión de profesionales de la industria del videojuego &lt;a href="http://www.qvconf.com" target="_blank"&gt;Quo Vadis 2013&lt;/a&gt;, que tendrá lugar en Berlín.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;La conferencia de Garriott está prevista para el 24 de abril y se titulará "Ultimate RPG", donde hablará de su trayectoria en la industria del videojuego y, también, de su nuevo proyecto, que está ahora &lt;a href="http://www.vandal.net/noticia/1350635257/richard-garriott-anuncia-shroud-of-the-avatar-forsaken-virtues/" target="_blank"&gt;en proceso de financiación en Kickstarter&lt;/a&gt;: &lt;span class="resaltado"&gt;&lt;a href="http://www.vandal.net/juegos/pc/shroud-of-the-avatar-forsaken-virtues/20632" title="Shroud of the Avatar: Forsaken Virtues para PC"&gt;Shroud of the Avatar: Forsaken Virtues&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Stephan Reichart, uno de los organizadores, destaca que "estamos muy orgullosos de dar la bienvenida a Richard en Berlín" y señala que "ha inspirado a una generación de desarrolladores de juegos y ha cambiado la forma de jugar en muchos sentidos. No podemos desvelar mucho sobre el contenido de su conferencia, pero os aseguramos que será muy especial".&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Quo Vadis 2013 está convocada para los días 23, 24 y 25 de abril, en el Cafe Moskau de Berlín. Asistirán, entre otros, Ed Fries, Al Lowe, Paul Trowe, Bob Berry, Charles Cecil, Guillaume Rambourg, Jens Begemann y Klaas Kersting.&lt;img width='1' height='1' src='http://rss.vandal.net/c/33353/f/566224/s/296f667f/mf.gif' border='0'/&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;a href="http://da.feedsportal.com/r/159490341144/u/0/f/566224/c/33353/s/296f667f/a2.htm"&gt;&lt;img src="http://da.feedsportal.com/r/159490341144/u/0/f/566224/c/33353/s/296f667f/a2.img" border="0"/&gt;&lt;/a&gt;&lt;img width="1" height="1" src="http://pi.feedsportal.com/r/159490341144/u/0/f/566224/c/33353/s/296f667f/a2t.img" border="0"/&gt;</description><category domain="">PC</category><pubDate>Mon, 11 Mar 2013 12:25:00 GMT</pubDate><guid isPermaLink="false">vandal/noticias/1350635284</guid></item><item><title>Jonathan Blow se muestra interesado por las opciones sociales de PlayStation 4</title><link>http://rss.vandal.net/c/33353/f/566224/s/296f7391/l/0L0Svandal0Bnet0Cnoticia0C1350A6352830Cjonathan0Eblow0Ese0Emuestra0Einteresado0Epor0Elas0Eopciones0Esociales0Ede0Eplaystation0E40C/story01.htm</link><description>Y por su potencia, que se aprovechará mejor que un PC.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Jonathan Blow, creador de &lt;span class="resaltado"&gt;&lt;a href="http://www.vandal.net/juegos/pc/braid/9922" title="Braid para PC"&gt;Braid&lt;/a&gt;&lt;/span&gt; y del próximo &lt;span class="resaltado"&gt;&lt;a href="http://www.vandal.net/juegos/pc/the-witness/11183" title="The Witness para PC"&gt;The Witness&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;, es uno de los desarrolladores independientes que más está hablando de PlayStation 4. En una entrevista a la &lt;a href="http://www.edge-online.com/news/jonathan-blow-on-the-power-of-ps4-and-how-sharing-will-change-the-way-we-play/" target="_blank"&gt;revista EDGE&lt;/a&gt; ha mostrado su interés por una de las funciones de la nueva consola, la opción de compartir.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;"Para The Witness nuestro mayor interés era la máquina base y su velocidad. El hecho -de PlayStation 4- de tener una RAM más rápida que los PC realmente ayuda en los recursos gráficos, y no utiliza un sistema operativo sobrecargado como Winddows. Renderizar cosas en Windows tiene un impacto en el rendimiento. &lt;b&gt;La consola es sólo para juegos, ahí no tienes ese problema, y un juego equivalente corre más rápido -en consola-&lt;/b&gt;. Si te centras en una máquina específica también haces que vaya más rápido".&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Una de las funciones del pad es Share, un botón que permitirá compartir nuestras partidas con otra gente, incluso en directo: "En general, como característica de la consola, es superinteresante. Algo de lo que son conscientes los desarrolladores es que en los pasados años Youtube es toda una emisión -de los juegos- con comentarios realmente inmensa".&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;"Mucha gente pone mucha atención -a Youtube- y es interesante ver que pasa con una consola pensada con ello en mente. PS4 es una locura, tiene un chip que siempre está grabando quizás los dos últimos minutos de partida.&lt;b&gt; Cuando pasa algo interesante, ahí está guardado&lt;/b&gt;. Es el tipo de cosa que realmente cambiará la forma de jugar".&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;b&gt;Vídeo:&lt;/b&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;a href="http://www.vandal.net/video/22357/the-witness-debut" target="_blank" title="The Witness - Debut"&gt;&lt;img src="http://videos.vandalimg.com/t320x180/22357.jpg" width="320" height="180" alt=""/&gt;&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;&lt;img width='1' height='1' src='http://rss.vandal.net/c/33353/f/566224/s/296f7391/mf.gif' border='0'/&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;a href="http://da.feedsportal.com/r/159490718944/u/0/f/566224/c/33353/s/296f7391/a2.htm"&gt;&lt;img src="http://da.feedsportal.com/r/159490718944/u/0/f/566224/c/33353/s/296f7391/a2.img" border="0"/&gt;&lt;/a&gt;&lt;img width="1" height="1" src="http://pi.feedsportal.com/r/159490718944/u/0/f/566224/c/33353/s/296f7391/a2t.img" border="0"/&gt;</description><category domain="">PS4</category><pubDate>Mon, 11 Mar 2013 12:03:00 GMT</pubDate><guid isPermaLink="false">vandal/noticias/1350635283</guid></item><item><title>Turrican resucitará con una nueva entrega</title><link>http://rss.vandal.net/c/33353/f/566224/s/296f714f/l/0L0Svandal0Bnet0Cnoticia0C1350A6352820Cturrican0Eresucitara0Econ0Euna0Enueva0Eentrega0C/story01.htm</link><description>Turrican Rebirth está en marcha, pero no se sabe para qué sistemas.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;La revista alemana Retro Gamer informa en sus páginas del regreso de un clásico de los videojuegos con &lt;span class="resaltado"&gt;Turrican Rebirth&lt;/span&gt;, aunque no se ha anunciado ni qué estudio se encarga de su resurrección y para qué plataformas se está diseñando.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Según la revista, será un juego completamente nuevo y no un &lt;i&gt;remake&lt;/i&gt; de entregas previas y el proyecto está todavía en fases muy tempranas de preproducción. Será un juego de &lt;b&gt;diseño bidimensional cargado de acción&lt;/b&gt;, en la línea de la serie, y se espera que entre en producción completa próximamente.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Uno de los objetivos del juego será que el título sea altamente personalizable para los jugadores pudiendo &lt;b&gt;diseñar sus propias armas y fases que luego podrán compartir en línea&lt;/b&gt; con la comunidad de jugadores.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;No se sabe si Chris Hülsbeck, compositor de la mítica banda sonora del original, volverá a trabajar en el juego y &lt;b&gt;no está claro tampoco si Manfred Trenz&lt;/b&gt; (creador del original en el estudio Rainbow Arts) se implicará en su desarrollo.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;b&gt;Turrican nació en Commodore 64 en 1990&lt;/b&gt; y pronto fue adaptado a otras plataformas gracias al trabajo del estudio Factor 5. Al año siguiente sumó su continuación directa, Turrican II. El título se adaptó también a consolas, con versiones para NES, Super Nintendo y Megadrive; todas estas entregas corrieron a cargo de Factor 5.&lt;img width='1' height='1' src='http://rss.vandal.net/c/33353/f/566224/s/296f714f/mf.gif' border='0'/&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;a href="http://da.feedsportal.com/r/159490718697/u/0/f/566224/c/33353/s/296f714f/a2.htm"&gt;&lt;img src="http://da.feedsportal.com/r/159490718697/u/0/f/566224/c/33353/s/296f714f/a2.img" border="0"/&gt;&lt;/a&gt;&lt;img width="1" height="1" src="http://pi.feedsportal.com/r/159490718697/u/0/f/566224/c/33353/s/296f714f/a2t.img" border="0"/&gt;</description><category domain="" /><pubDate>Mon, 11 Mar 2013 11:56:00 GMT</pubDate><guid isPermaLink="false">vandal/noticias/1350635282</guid></item><item><title>Gratis en la App Store: 11 de marzo de 2013</title><link>http://rss.vandal.net/c/33353/f/566224/s/296f5c37/l/0L0Svandal0Bnet0Cnoticia0C1350A6352810Cgratis0Een0Ela0Eapp0Estore0E110Ede0Emarzo0Ede0E20A130C/story01.htm</link><description>Kingdoms of Camelot: La batalla del Norte, Tamago HD y Bowling 3D, las apps gratuitas del día de hoy.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Comienza la nueva semana con el mejor pie posible, y llena tu dispositivo iOS de nuevas y gratuitas aplicaciones con las que pasar un entretenido día. Descubre con nosotros algunas de las más interesantes, divertidas o curiosas, y permanece atento a nuestra sección diaria. ¡Jamás jugar había sido tan barato!&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;div class="ta18b"&gt;&lt;h3&gt;Kingdoms of Camelot: La batalla del Norte&lt;/h3&gt;&lt;/div&gt;&lt;br/&gt;Los juegos sociales y de estrategia, siguen teniendo un peso especial dentro de las apps gratuitas. Kingdoms of Camelot es una de las franquicias exclusivas para móviles con más tirón dentro de iOS. En ella, los jugadores dirigen un reino medieval -ambientad en un hipotético universo alternativo-, donde, comenzando desde abajo, tienen que administrar recursos, soldados y otros elementos mientras compiten -o se alían entre ellos-. El mapa es inmenso, hay cientos de objetos por mejorar, descubrir y coleccionar, y decenas de elementos que construir. El juego necesita una conexión permanente a internet, y funciona tanto en iPad como en iPhone.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;a href="https://itunes.apple.com/es/app/kingdoms-camelot-la-batalla/id476546099?mt=8" target=_blank&gt;Ver en la App Store&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;div&gt;&lt;img src="http://media.vandalimg.com/640/3-2013/2013311124637_1.jpg" alt=""/&gt;&lt;/div&gt;&lt;br/&gt;&lt;div class="ta18b"&gt;&lt;h3&gt;Tamago HD&lt;/h3&gt;&lt;/div&gt;&lt;br/&gt;Tamago HD es la respuesta a Curiosity, del malogrado Peter Molyneux. En ella, deberemos romper la cáscara de huevo virtual para descubrir el regalo que se encuentra en su interior. Nada más sencillo que eso. ¿Podrás romper la cáscara?&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;a href="https://itunes.apple.com/es/app/tamago-hd/id596758246?mt=8" target=_blank&gt;Ver en la App Store&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;div&gt;&lt;img src="http://media.vandalimg.com/640/3-2013/2013311124637_2.jpg" alt=""/&gt;&lt;/div&gt;&lt;br/&gt;&lt;div class="ta18b"&gt;&lt;h3&gt;Bowling 3D&lt;/h3&gt;&lt;/div&gt;&lt;br/&gt;Una de las aplicaciones más veteranas de la App Store, pasa a ser completamente gratuita por tiempo limitado. Si amas los bolos, y buscas una app completa, con buenos modos de juegos, con capacidad para retar y competir con tus amigos, no lo pienses más. Bowling 3D, compatible con el iPhone y el iPad, tiene aquello que necesitas y buscas. Algo antigua, sin duda, pero completamente recomendable.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;a href="https://itunes.apple.com/es/app/bowling-3d/id582951832?mt=8" target=_blank&gt;Ver en la App Store&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;div&gt;&lt;img src="http://media.vandalimg.com/640/3-2013/2013311124637_3.jpg" alt=""/&gt;&lt;/div&gt;&lt;br/&gt;&lt;img width='1' height='1' src='http://rss.vandal.net/c/33353/f/566224/s/296f5c37/mf.gif' border='0'/&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;a href="http://da.feedsportal.com/r/159490339954/u/0/f/566224/c/33353/s/296f5c37/a2.htm"&gt;&lt;img src="http://da.feedsportal.com/r/159490339954/u/0/f/566224/c/33353/s/296f5c37/a2.img" border="0"/&gt;&lt;/a&gt;&lt;img width="1" height="1" src="http://pi.feedsportal.com/r/159490339954/u/0/f/566224/c/33353/s/296f5c37/a2t.img" border="0"/&gt;</description><category domain="">iPhone</category><pubDate>Mon, 11 Mar 2013 11:47:00 GMT</pubDate><guid isPermaLink="false">vandal/noticias/1350635281</guid></item><item><title>Nuevas imágenes de Pikmin 3</title><link>http://rss.vandal.net/c/33353/f/566224/s/296ec867/l/0L0Svandal0Bnet0Cnoticia0C1350A635280A0Cnuevas0Eimagenes0Ede0Epikmin0E30C/story01.htm</link><description>El capitán Olimar vuelve a Wii U en 2013.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;b&gt;Nintendo&lt;/b&gt; ha distribuido tres nuevas imágenes de &lt;span class="resaltado"&gt;&lt;a href="http://www.vandal.net/juegos/wii/pikmin-3/7525" title="Pikmin 3 para Wii"&gt;Pikmin 3&lt;/a&gt;&lt;/span&gt; para Wii U, el retorno del Capitán Olimar a las consolas de Nintendo tras haberse "saltado" la consola Wii.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Las nuevas imágenes muestran el progreso gráfico del juego, además de darnos pistas sobre cómo se usará el Wii U Gamepad. Se espera que Pikmin 3 llegue a las tiendas esta primavera.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;a title="Imagen 1 de Nuevas imágenes de Pikmin 3" href="http://www.vandal.net/cgi-bin/vinot.pl?n=1350635280&amp;amp;i=1" target="_blank"&gt;&lt;img src="http://media.vandalimg.com/t200/14586/pikmin-3-201331111464_1.jpg" width="200" alt="Nuevas imágenes de Pikmin 3" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;a title="Imagen 2 de Nuevas imágenes de Pikmin 3" href="http://www.vandal.net/cgi-bin/vinot.pl?n=1350635280&amp;amp;i=2" target="_blank"&gt;&lt;img src="http://media.vandalimg.com/t200/14586/pikmin-3-201331111464_2.jpg" width="200" alt="Nuevas imágenes de Pikmin 3" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;a title="Imagen 3 de Nuevas imágenes de Pikmin 3" href="http://www.vandal.net/cgi-bin/vinot.pl?n=1350635280&amp;amp;i=3" target="_blank"&gt;&lt;img src="http://media.vandalimg.com/t200/14586/pikmin-3-201331111464_3.jpg" width="200" alt="Nuevas imágenes de Pikmin 3" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;img width='1' height='1' src='http://rss.vandal.net/c/33353/f/566224/s/296ec867/mf.gif' border='0'/&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;a href="http://da.feedsportal.com/r/159490338614/u/0/f/566224/c/33353/s/296ec867/a2.htm"&gt;&lt;img src="http://da.feedsportal.com/r/159490338614/u/0/f/566224/c/33353/s/296ec867/a2.img" border="0"/&gt;&lt;/a&gt;&lt;img width="1" height="1" src="http://pi.feedsportal.com/r/159490338614/u/0/f/566224/c/33353/s/296ec867/a2t.img" border="0"/&gt;</description><category domain="">WiiU</category><pubDate>Mon, 11 Mar 2013 11:06:00 GMT</pubDate><guid isPermaLink="false">vandal/noticias/1350635280</guid></item><item><title>FIFA 14 apostará por la conectividad</title><link>http://rss.vandal.net/c/33353/f/566224/s/296eed23/l/0L0Svandal0Bnet0Cnoticia0C1350A6352790Cfifa0E140Eapostara0Epor0Ela0Econectividad0C/story01.htm</link><description>Electronic Arts habla de las características de su próximo juego.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;David Rutter, productor ejecutivo de la saga futbolística de &lt;b&gt;Electronic Arts&lt;/b&gt;, ha confirmado que &lt;span class="resaltado"&gt;&lt;a href="http://www.vandal.net/juegos/ps3/fifa-14/20638" title="FIFA 14 para PS3"&gt;FIFA 14&lt;/a&gt;&lt;/span&gt; apostará por la conexión online, aunque no se olvidará de la diversión en solitario.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Para Rutter una meta de EA es mantener el juego siempre en conexión, algo que ya se ha explorado anteriormente pero que irá más allá con FIFA 14.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;"Para alguien con la consola conectada estás completamente en contacto con EA Sports Football Club. Todo lo que haces en el juego cuenta para subir tu nivel, puedes ver lo que hacen tus compañeros".&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;"Ofrecemos actualizaciones de los jugadores profesionales y hacemos retos de partidos reales. Puedes descargar una aplicación y seguir tu evolución en EASFC, controlar el Ultimate Team desde el autobús o tu lugar de trabajo. Esto irá a más en los próximos años".&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Rutter también promete que FIFA 14 será un juego enorme en modalidades: "Para FIFA ya tenemos muchas: un jugador, cooperativo, competitivo, partidas de ranking o no, carrera, todo con un amplio espectro de jugadores, equipos y ligas. Nuestra mejor característica en los últimos tres años ha sido la profundidad. Creo que es lo que nos mantiene por el cima del 90% en las puntuaciones y a los fans ansiosos, pero no te puedes limitar. Los jugadores tienen gustos diferentes en los modos que debemos abastecer".&lt;img width='1' height='1' src='http://rss.vandal.net/c/33353/f/566224/s/296eed23/mf.gif' border='0'/&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;a href="http://da.feedsportal.com/r/159490717003/u/0/f/566224/c/33353/s/296eed23/a2.htm"&gt;&lt;img src="http://da.feedsportal.com/r/159490717003/u/0/f/566224/c/33353/s/296eed23/a2.img" border="0"/&gt;&lt;/a&gt;&lt;img width="1" height="1" src="http://pi.feedsportal.com/r/159490717003/u/0/f/566224/c/33353/s/296eed23/a2t.img" border="0"/&gt;</description><category domain="">PC X360 PS3 3DS PSVITA WiiU PS4 X720</category><pubDate>Mon, 11 Mar 2013 11:05:00 GMT</pubDate><guid isPermaLink="false">vandal/noticias/1350635279</guid></item><item><title>Ya a la venta las entradas para la DreamHack Valencia 2013</title><link>http://rss.vandal.net/c/33353/f/566224/s/296f06b0/l/0L0Svandal0Bnet0Cnoticia0C1350A6352780Cya0Ea0Ela0Eventa0Elas0Eentradas0Epara0Ela0Edreamhack0Evalencia0E20A130C/story01.htm</link><description>Se celebrará del 18 al 21 de julio en la ciudad del Turia.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;La &lt;b&gt;DreamHack Valencia&lt;/b&gt; se celebrará este año entre el 18 y el 21 de julio en &lt;b&gt;Feria Valencia&lt;/b&gt;, algo antes que su anterior edición, celebrada en septiembre, y volverá a reunir a los amantes de la informática y los videojuegos, convertida ya en un gran festival desde su tercera edición, la del año pasado, tras dos primeras ediciones como torneo de eSports.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;"2012 fue el año en el que dimos un salto cualitativo: de ser dos jornadas de torneos clasificatorios para DreamHack Winter, la edición sueca de invierno, a ser un festival digital al completo las 24 horas, con LAN party, escenario, torneos, expositores... Reunir al público gamer español durante tres días fue una experiencia satisfactoria, pero este año pretendemos mejorar todos los aspectos de año pasado", explica Arturo Castelló, director de DreamHack South Europe. "Los deportes electrónicos son un fenómeno que experimenta un crecimiento exponencial. Nuestro objetivo este año es que los medios de comunicación tomen muy en serio la competición en videojuegos. En cinco años los eSports acabarán adelantando en seguimiento a deportes como el fútbol o baloncesto, y nosotros vamos a reunir a los mejores jugadores nacionales e internacionales durante 4 días", detalla.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;La edición de este año de DreamHackValencia durará más que nunca, 4 días, y combinará campeonatos de gaming con otras actividades relacionadas con la informática. El año pasado acudieron 8.000 personas, y la organización espera que este 2013 la afluencia supere las 10.000.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Las entradas del evento ya se han puesto a la venta en la &lt;a href="http://www.dreamhack.es/entradas/" target="_blank"&gt;web oficial de DreamHack&lt;/a&gt;, con un descuento hasta el 7 de abril que las deja en 48 euros para los cuatro días. El pase de competidor puede adquirirse por 28 euros.&lt;img width='1' height='1' src='http://rss.vandal.net/c/33353/f/566224/s/296f06b0/mf.gif' border='0'/&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;a href="http://da.feedsportal.com/r/159490116074/u/0/f/566224/c/33353/s/296f06b0/a2.htm"&gt;&lt;img src="http://da.feedsportal.com/r/159490116074/u/0/f/566224/c/33353/s/296f06b0/a2.img" border="0"/&gt;&lt;/a&gt;&lt;img width="1" height="1" src="http://pi.feedsportal.com/r/159490116074/u/0/f/566224/c/33353/s/296f06b0/a2t.img" border="0"/&gt;</description><category domain="">PC</category><pubDate>Mon, 11 Mar 2013 10:43:00 GMT</pubDate><guid isPermaLink="false">vandal/noticias/1350635278</guid></item><item><title>Tomb Raider recibe su primer parche para PC</title><link>http://rss.vandal.net/c/33353/f/566224/s/296e89f6/l/0L0Svandal0Bnet0Cnoticia0C1350A6352770Ctomb0Eraider0Erecibe0Esu0Eprimer0Eparche0Epara0Epc0C/story01.htm</link><description>Arregla los problemas con las tarjetas NVidia.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;El primer parche de &lt;span class="resaltado"&gt;&lt;a href="http://www.vandal.net/juegos/ps3/tomb-raider/13671" title="Tomb Raider para PS3"&gt;Tomb Raider&lt;/a&gt;&lt;/span&gt; ya está disponible para la versión PC, corrigiendo precisamente esos problemas con las tarjetas gráficas NVIDIA que &lt;a href="http://www.vandal.net/noticia/1350635126/tomb-raider-sufre-problemas-con-las-tarjetas-graficas-nvidia-de-la-serie-6/"&gt;os contábamos hace unos días&lt;/a&gt;.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Además de corregir estos problemas de compatibilidad, el parche también depura algunos errores o &lt;i&gt;bugs&lt;/i&gt; del juego, como el de la playa o el del menú de opciones, arreglando también otros errores en los gráficos y añadiendo nuevas opciones para el control.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Finalmente, el parche incluye soporte para la tecnología &lt;b&gt;TressFX&lt;/b&gt; de AMD, anunciada poco antes del lanzamiento del juego, que muestra un gran realismo en el pelo de Lara y otros elementos.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;b&gt;Vídeo:&lt;/b&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;a href="http://www.vandal.net/video/22498/tomb-raider-tressfx" target="_blank" title="Tomb Raider - TressFX"&gt;&lt;img src="http://videos.vandalimg.com/t320x180/22498.jpg" width="320" height="180" alt=""/&gt;&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;img width='1' height='1' src='http://rss.vandal.net/c/33353/f/566224/s/296e89f6/mf.gif' border='0'/&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;a href="http://da.feedsportal.com/r/159490525280/u/0/f/566224/c/33353/s/296e89f6/a2.htm"&gt;&lt;img src="http://da.feedsportal.com/r/159490525280/u/0/f/566224/c/33353/s/296e89f6/a2.img" border="0"/&gt;&lt;/a&gt;&lt;img width="1" height="1" src="http://pi.feedsportal.com/r/159490525280/u/0/f/566224/c/33353/s/296e89f6/a2t.img" border="0"/&gt;</description><category domain="">PC</category><pubDate>Mon, 11 Mar 2013 10:37:00 GMT</pubDate><guid isPermaLink="false">vandal/noticias/1350635277</guid></item><item><title>Piston, el primer prototipo 'Steam Box', comienza a reservarse desde 999 dólares</title><link>http://rss.vandal.net/c/33353/f/566224/s/296e7872/l/0L0Svandal0Bnet0Cnoticia0C1350A6352760Cpiston0Eel0Eprimer0Eprototipo0Esteam0Ebox0Ecomienza0Ea0Ereservarse0Edesde0E9990Edolares0C/story01.htm</link><description>Está disponible en tres configuraciones.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;b&gt;Piston&lt;/b&gt;, el primer ordenador-consola diseñado para la sala de estar, que ejerce de primer prototipo de &lt;b&gt;Steambox&lt;/b&gt;, ya está disponible para reservar. Este ordenador para el salón de reducido tamaño diseñado por la compañía &lt;b&gt;Xi3&lt;/b&gt; ya se puede reservar en tres modelos diferentes, desde un precio de 999 dólares, que se queda en 899 con un descuento temporal que existirá hasta el 17 de marzo.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;En la &lt;a href="http://xi3.com/buy_now-piston.php" target="_blank"&gt;página de reserva&lt;/a&gt; del PC pueden reservarse los tres modelos, todos ellos por 100 dólares menos durante esta semana. El básico cuenta con 128 GB de disco duro interno SSD, el de 256 GB de disco duro cuesta 1.340 dólares (1.240 durante esta semana), y el que cuenta con 512 GB de disco duro cuesta 1.750 (1.650 hasta el 17 de marzo).&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;La diferencia entre estos tres modelos es únicamente la capacidad del disco duro, ya que todos ellos tienen 8 GB de memoria RAM y un procesador Quad Core (R464) de 3.2 Ghz.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;b&gt;Piston&lt;/b&gt; será el primer dispositivo que ejerza de "Steambox", es decir, convertir el servicio de distribución digital Steam en una consola de videojuegos para el salón. Aunque este modelo cuenta con Valve Software como inversor, ésta también prepara su propio &lt;b&gt;Steambox&lt;/b&gt; oficial, del que aún no se conocen detalles.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;a title="Imagen 1 de Piston, el primer prototipo 'Steam Box', comienza a reservarse desde 999 dólares" href="http://www.vandal.net/cgi-bin/vinot.pl?n=1350635276&amp;amp;i=1" target="_blank"&gt;&lt;img src="http://media.vandalimg.com/t200/1-2013/201319161521_1.jpg" width="200" alt="Piston, el primer prototipo 'Steam Box', comienza a reservarse desde 999 dólares" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;a title="Imagen 2 de Piston, el primer prototipo 'Steam Box', comienza a reservarse desde 999 dólares" href="http://www.vandal.net/cgi-bin/vinot.pl?n=1350635276&amp;amp;i=2" target="_blank"&gt;&lt;img src="http://media.vandalimg.com/t200/1-2013/201319161555_1.jpg" width="200" alt="Piston, el primer prototipo 'Steam Box', comienza a reservarse desde 999 dólares" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;img width='1' height='1' src='http://rss.vandal.net/c/33353/f/566224/s/296e7872/mf.gif' border='0'/&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;a href="http://da.feedsportal.com/r/159490115426/u/0/f/566224/c/33353/s/296e7872/a2.htm"&gt;&lt;img src="http://da.feedsportal.com/r/159490115426/u/0/f/566224/c/33353/s/296e7872/a2.img" border="0"/&gt;&lt;/a&gt;&lt;img width="1" height="1" src="http://pi.feedsportal.com/r/159490115426/u/0/f/566224/c/33353/s/296e7872/a2t.img" border="0"/&gt;</description><category domain="">PC</category><pubDate>Mon, 11 Mar 2013 10:29:00 GMT</pubDate><guid isPermaLink="false">vandal/noticias/1350635276</guid></item><item><title>La segunda temporada del videojuego de The Walking Dead comenzará este otoño</title><link>http://rss.vandal.net/c/33353/f/566224/s/296edf56/l/0L0Svandal0Bnet0Cnoticia0C1350A6352750Cla0Esegunda0Etemporada0Edel0Evideojuego0Ede0Ethe0Ewalking0Edead0Ecomenzara0Eeste0Eotono0C/story01.htm</link><description>Telltale Games se encuentra en fase de preproducción.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Las aventuras gráficas por episodios de &lt;span class="resaltado"&gt;&lt;a href="http://www.vandal.net/juegos/iphone/the-walking-dead/15697" title="The Walking Dead para iPhone"&gt;The Walking Dead&lt;/a&gt;&lt;/span&gt; han sido una de las sorpresas más agradables del pasado año 2012. El juego por episodios de &lt;b&gt;Telltale Games&lt;/b&gt; ha dejado muy satisfechos a los seguidores del tebeo y de la serie de televisión, e incluso ha conseguido ganar contra todo pronóstico el galardón al mejor juego del año de los premios &lt;b&gt;VGA&lt;/b&gt;, aparte de &lt;a href="http://www.vandal.net/noticia/1350635221/badland-games-traera-la-edicion-fisica-de-the-walking-dead-a-espana/"&gt;abrirse camino en el mercado físico&lt;/a&gt;.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;b&gt;Telltale Games&lt;/b&gt;, la empresa americana responsable del juego, ya confirmó hace tiempo que hay una segunda temporada en preparación, y ahora han confirmado al medio americano &lt;a href="http://www.gameinformer.com/b/news/archive/2013/03/06/telltale-s-the-walking-dead-season-two-on-track-for-release-this-fall.aspx" target="_blank"&gt;Game Informer&lt;/a&gt; que estará lista &lt;b&gt;este otoño&lt;/b&gt;.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Las declaraciones de Telltale se hacen días después de otras realizadas por su propio consejero delegado, que había dicho que la segunda temporada no llegaría hasta 2014.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Aparentemente, la segunda temporada del juego comenzará en septiembre-octubre de este año y se extenderá hasta cerca de la primavera de 2014, del mismo modo que la primera se estrenó en el mes de junio del año pasado y concluyó en noviembre.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Esta esperada secuela se encuentra actualmente en fase de preproducción, y no se sabe si continuará la historia de la primera o nos contará otra historia paralela a los acontecimientos narrados en el tebeo de Robert Kirkman.&lt;img width='1' height='1' src='http://rss.vandal.net/c/33353/f/566224/s/296edf56/mf.gif' border='0'/&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;a href="http://da.feedsportal.com/r/159490715275/u/0/f/566224/c/33353/s/296edf56/a2.htm"&gt;&lt;img src="http://da.feedsportal.com/r/159490715275/u/0/f/566224/c/33353/s/296edf56/a2.img" border="0"/&gt;&lt;/a&gt;&lt;img width="1" height="1" src="http://pi.feedsportal.com/r/159490715275/u/0/f/566224/c/33353/s/296edf56/a2t.img" border="0"/&gt;</description><category domain="">PC X360 PS3 iPhone</category><pubDate>Mon, 11 Mar 2013 10:21:00 GMT</pubDate><guid isPermaLink="false">vandal/noticias/1350635275</guid></item><item><title>Tales Of Xillia se muestra en su versión occidental</title><link>http://rss.vandal.net/c/33353/f/566224/s/296e822f/l/0L0Svandal0Bnet0Cnoticia0C1350A6352740Ctales0Eof0Exillia0Ese0Emuestra0Een0Esu0Eversion0Eoccidental0C/story01.htm</link><description>Con las voces en inglés.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;b&gt;Namco Bandai&lt;/b&gt; ha distribuido un vídeo de jugabilidad de &lt;span class="resaltado"&gt;&lt;a href="http://www.vandal.net/juegos/ps3/tales-of-xillia/12993" title="Tales of Xillia para PS3"&gt;Tales of Xillia&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;. Como novedad, podemos escuchar las voces de los personajes en inglés.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Tales of Xillia llegará a las tiendas este año y contará con los &lt;b&gt;textos traducidos al castellano&lt;/b&gt;, siendo así el primer juego de la saga que vuelve a traducirse desde Tales of Symphonia: Dawn of the New World, ya que desde aquel título no ha vuelto a llegarnos ninguna entrega en nuestra lengua.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;b&gt;Vídeo:&lt;/b&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;a href="http://www.vandal.net/video/22578/tales-of-xillia-jugabilidad" target="_blank" title="Tales of Xillia - Jugabilidad"&gt;&lt;img src="http://videos.vandalimg.com/t320x180/22578.jpg" width="320" height="180" alt=""/&gt;&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;&lt;img width='1' height='1' src='http://rss.vandal.net/c/33353/f/566224/s/296e822f/mf.gif' border='0'/&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;a href="http://da.feedsportal.com/r/159490524295/u/0/f/566224/c/33353/s/296e822f/a2.htm"&gt;&lt;img src="http://da.feedsportal.com/r/159490524295/u/0/f/566224/c/33353/s/296e822f/a2.img" border="0"/&gt;&lt;/a&gt;&lt;img width="1" height="1" src="http://pi.feedsportal.com/r/159490524295/u/0/f/566224/c/33353/s/296e822f/a2t.img" border="0"/&gt;</description><category domain="">PS3</category><pubDate>Mon, 11 Mar 2013 10:13:00 GMT</pubDate><guid isPermaLink="false">vandal/noticias/1350635274</guid></item><item><title>Defiance nos muestra sus armas y modificaciones</title><link>http://rss.vandal.net/c/33353/f/566224/s/296dccc4/l/0L0Svandal0Bnet0Cnoticia0C1350A6352730Cdefiance0Enos0Emuestra0Esus0Earmas0Ey0Emodificaciones0C/story01.htm</link><description>Es un juego de acción para la distribución digital.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;La compañía &lt;b&gt;Trion&lt;/b&gt; nos ofrece un nuevo vídeo de &lt;span class="resaltado"&gt;&lt;a href="http://www.vandal.net/juegos/pc/defiance/14551" title="Defiance para PC"&gt;Defiance&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;, su juego masivo en línea multiplataforma para Xbox 360, PlayStation 3 y ordenadores compatibles.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;En el vídeo podremos ver los distintos las armas y sus modificaciones.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;El juego está previsto para las mencionadas plataformas en algún momento de próximo mes de abril distribuido a través de los distintos servicios de venta digital.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;b&gt;Vídeo:&lt;/b&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;a href="http://www.vandal.net/video/22577/defiance-armas" target="_blank" title="Defiance - Armas"&gt;&lt;img src="http://videos.vandalimg.com/t320x180/22577.jpg" width="320" height="180" alt=""/&gt;&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;&lt;img width='1' height='1' src='http://rss.vandal.net/c/33353/f/566224/s/296dccc4/mf.gif' border='0'/&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;a href="http://da.feedsportal.com/r/159490113596/u/0/f/566224/c/33353/s/296dccc4/a2.htm"&gt;&lt;img src="http://da.feedsportal.com/r/159490113596/u/0/f/566224/c/33353/s/296dccc4/a2.img" border="0"/&gt;&lt;/a&gt;&lt;img width="1" height="1" src="http://pi.feedsportal.com/r/159490113596/u/0/f/566224/c/33353/s/296dccc4/a2t.img" border="0"/&gt;</description><category domain="">PC X360 PS3</category><pubDate>Mon, 11 Mar 2013 09:39:00 GMT</pubDate><guid isPermaLink="false">vandal/noticias/1350635273</guid></item><item><title>Tomb Raider es lo más vendido en Reino Unido</title><link>http://rss.vandal.net/c/33353/f/566224/s/296d66a8/l/0L0Svandal0Bnet0Cnoticia0C1350A6352720Ctomb0Eraider0Ees0Elo0Emas0Evendido0Een0Ereino0Eunido0C/story01.htm</link><description>SimCity se coloca en segunda posición.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;span class="resaltado"&gt;&lt;a href="http://www.vandal.net/juegos/ps3/tomb-raider/13671" title="Tomb Raider para PS3"&gt;Tomb Raider&lt;/a&gt;&lt;/span&gt; es el juego más vendido en Reino Unido durante la última semana. El reinicio de &lt;b&gt;Crystal Dynamics&lt;/b&gt; ha sido el lanzamiento más potente en lo que llevamos de año en el país, duplicando por ejemplo las de &lt;span class="resaltado"&gt;&lt;a href="http://www.vandal.net/juegos/ps2/aliens-colonial-marines/769" title="Aliens: Colonial Marines para PS2"&gt;Aliens: Colonial Marines&lt;/a&gt;&lt;/span&gt; -que llegó a ser número uno-.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;En segunda posición se encuentra &lt;span class="resaltado"&gt;&lt;a href="http://www.vandal.net/juegos/pc/simcity/15648" title="SimCity para PC"&gt;SimCity&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;, que ha sufrido un problemático inicio por los problemas de validación con los servidores.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;1. Tomb Raider&lt;br/&gt;2. SimCity&lt;br/&gt;3. Naruto Shippuden: Ultimate Ninja Storm 3&lt;br/&gt;4. The Sims 3: University Life&lt;br/&gt;5. FIFA 13&lt;br/&gt;6. Crysis 3&lt;br/&gt;7. Call of Duty: Black Ops 2&lt;br/&gt;8. Far Cry 3&lt;br/&gt;9. Metal Gear Rising: Revengeance&lt;br/&gt;10. The Elder Scrolls V: Skyrim&lt;br/&gt;11. Assassins Creed III&lt;br/&gt;12. Need For Speed: Most Wanted&lt;br/&gt;13. Skylanders Giants&lt;br/&gt;14. Hitman Absolution&lt;br/&gt;15. Aliens: Colonial Marines&lt;br/&gt;16. LEGO Batman 2: DC Super Heroes&lt;br/&gt;17. Halo 4&lt;br/&gt;18. GTA IV&lt;br/&gt;19. Dead Space 3&lt;br/&gt;20. Forza Motorsport 4&lt;img width='1' height='1' src='http://rss.vandal.net/c/33353/f/566224/s/296d66a8/mf.gif' border='0'/&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;a href="http://da.feedsportal.com/r/159490333809/u/0/f/566224/c/33353/s/296d66a8/a2.htm"&gt;&lt;img src="http://da.feedsportal.com/r/159490333809/u/0/f/566224/c/33353/s/296d66a8/a2.img" border="0"/&gt;&lt;/a&gt;&lt;img width="1" height="1" src="http://pi.feedsportal.com/r/159490333809/u/0/f/566224/c/33353/s/296d66a8/a2t.img" border="0"/&gt;</description><category domain="">PC X360 PS3 3DS PSVITA WiiU</category><pubDate>Mon, 11 Mar 2013 08:46:00 GMT</pubDate><guid isPermaLink="false">vandal/noticias/1350635272</guid></item><item><title>Se muestra el próximo contenido descargable de Soul Sacrifice</title><link>http://rss.vandal.net/c/33353/f/566224/s/296d4114/l/0L0Svandal0Bnet0Cnoticia0C1350A6352710Cse0Emuestra0Eel0Eproximo0Econtenido0Edescargable0Ede0Esoul0Esacrifice0E0C/story01.htm</link><description>Nuevos enemigos y una zona a explorar.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;span class="resaltado"&gt;&lt;a href="http://www.vandal.net/juegos/psvita/soul-sacrifice/15849" title="Soul Sacrifice para PSVITA"&gt;Soul Sacrifice&lt;/a&gt;&lt;/span&gt; recibirá contenido descargable, &lt;a href="http://www.vandal.net/noticia/1350634835/soul-sacrifice-incluira-diez-jefes-descargables-gratis/" target="_blank"&gt;tanto gratuito como de pago&lt;/a&gt;. &lt;b&gt;Sony&lt;/b&gt; planea añadir mapas, personajes y nuevos monstruos a lo largo de los próximos meses, y hoy ha presentado el contenido para abril.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Esta primera gran actualización presenta una nueva zona, Goliath. Se trata de entrar dentro de un guerrero gigante, por eso el paisaje será los órganos internos de esta criatura.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;También se lanzará nuevos enemigos, como Dullahan, un caballero corrupto convertido en monstruo que utiliza su propia cabeza como arma. Behemoth en cambio es un chico convertido en una especie de árbol por su glotonería.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Por último, se añade un nuevo invitado y soporte para ad-hoc party.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Soul Sacrifice llegará a Europa el 1 de mayo.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;a title="Imagen 1 de Se muestra el próximo contenido descargable de Soul Sacrifice " href="http://www.vandal.net/cgi-bin/vinot.pl?n=1350635271&amp;amp;i=1" target="_blank"&gt;&lt;img src="http://media.vandalimg.com/t200/15849/soul-sacrifice-201331193046_1.jpg" width="200" alt="Se muestra el próximo contenido descargable de Soul Sacrifice " /&gt;&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;a title="Imagen 2 de Se muestra el próximo contenido descargable de Soul Sacrifice " href="http://www.vandal.net/cgi-bin/vinot.pl?n=1350635271&amp;amp;i=2" target="_blank"&gt;&lt;img src="http://media.vandalimg.com/t200/15849/soul-sacrifice-201331193046_2.jpg" width="200" alt="Se muestra el próximo contenido descargable de Soul Sacrifice " /&gt;&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;a title="Imagen 3 de Se muestra el próximo contenido descargable de Soul Sacrifice " href="http://www.vandal.net/cgi-bin/vinot.pl?n=1350635271&amp;amp;i=3" target="_blank"&gt;&lt;img src="http://media.vandalimg.com/t200/15849/soul-sacrifice-201331193046_3.jpg" width="200" alt="Se muestra el próximo contenido descargable de Soul Sacrifice " /&gt;&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;a title="Imagen 4 de Se muestra el próximo contenido descargable de Soul Sacrifice " href="http://www.vandal.net/cgi-bin/vinot.pl?n=1350635271&amp;amp;i=4" target="_blank"&gt;&lt;img src="http://media.vandalimg.com/t200/15849/soul-sacrifice-201331193046_4.jpg" width="200" alt="Se muestra el próximo contenido descargable de Soul Sacrifice " /&gt;&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;a title="Imagen 5 de Se muestra el próximo contenido descargable de Soul Sacrifice " href="http://www.vandal.net/cgi-bin/vinot.pl?n=1350635271&amp;amp;i=5" target="_blank"&gt;&lt;img src="http://media.vandalimg.com/t200/15849/soul-sacrifice-201331193046_5.jpg" width="200" alt="Se muestra el próximo contenido descargable de Soul Sacrifice " /&gt;&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;a title="Imagen 6 de Se muestra el próximo contenido descargable de Soul Sacrifice " href="http://www.vandal.net/cgi-bin/vinot.pl?n=1350635271&amp;amp;i=6" target="_blank"&gt;&lt;img src="http://media.vandalimg.com/t200/15849/soul-sacrifice-201331193046_6.jpg" width="200" alt="Se muestra el próximo contenido descargable de Soul Sacrifice " /&gt;&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;a title="Imagen 7 de Se muestra el próximo contenido descargable de Soul Sacrifice " href="http://www.vandal.net/cgi-bin/vinot.pl?n=1350635271&amp;amp;i=7" target="_blank"&gt;&lt;img src="http://media.vandalimg.com/t200/15849/soul-sacrifice-201331193046_7.jpg" width="200" alt="Se muestra el próximo contenido descargable de Soul Sacrifice " /&gt;&lt;/a&gt;&lt;img width='1' height='1' src='http://rss.vandal.net/c/33353/f/566224/s/296d4114/mf.gif' border='0'/&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;a href="http://da.feedsportal.com/r/159490111108/u/0/f/566224/c/33353/s/296d4114/a2.htm"&gt;&lt;img src="http://da.feedsportal.com/r/159490111108/u/0/f/566224/c/33353/s/296d4114/a2.img" border="0"/&gt;&lt;/a&gt;&lt;img width="1" height="1" src="http://pi.feedsportal.com/r/159490111108/u/0/f/566224/c/33353/s/296d4114/a2t.img" border="0"/&gt;</description><category domain="">PSVITA</category><pubDate>Mon, 11 Mar 2013 08:31:00 GMT</pubDate><guid isPermaLink="false">vandal/noticias/1350635271</guid></item><item><title>Kingdom Hearts HD 1.5 ReMIX se muestra en un nuevo vídeo</title><link>http://rss.vandal.net/c/33353/f/566224/s/296cf0ea/l/0L0Svandal0Bnet0Cnoticia0C1350A635270A0Ckingdom0Ehearts0Ehd0E150Eremix0Ese0Emuestra0Een0Eun0Enuevo0Evideo0C/story01.htm</link><description>Es el inicio del Kingdom Hearts original.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;La web coreana Ruliweb ha mostrado un vídeo de jugabilidad de &lt;span class="resaltado"&gt;&lt;a href="http://www.vandal.net/juegos/ps3/kingdom-hearts-hd-15-remix/16793" title="Kingdom Hearts HD 1.5 ReMIX para PS3"&gt;Kingdom Hearts HD 1.5 ReMIX&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;, la remasterización de Kingdom Hearts, Kingdom Hearts Re: Chain of Memories y las secuencias de vídeo de Kingdom Hearts 358/2 Days.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Este vídeo, que ha sido grabado de una televisión, muestra los primeros minutos del Kingdom Hearts original con Sora jugando, entre otros, con personajes de Final Fantasy X como Tidus y Wakka.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Kingdom Hearts HD 1.5 ReMIX llegará a PlayStation 3 en Europa este otoño, localizado a varios idiomas, entre ellos el español.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;object width="650" height="366"&gt;&lt;param name="movie" value="http://www.youtube-nocookie.com/v/ghA94z2LZME?hl=es_ES&amp;version=3"&gt;&lt;/param&gt;&lt;param name="allowFullScreen" value="true"&gt;&lt;/param&gt;&lt;param name="allowscriptaccess" value="always"&gt;&lt;/param&gt;&lt;embed src="http://www.youtube-nocookie.com/v/ghA94z2LZME?hl=es_ES&amp;version=3" type="application/x-shockwave-flash" width="650" height="366" allowscriptaccess="always" allowfullscreen="true"&gt;&lt;/embed&gt;&lt;/object&gt;&lt;img width='1' height='1' src='http://rss.vandal.net/c/33353/f/566224/s/296cf0ea/mf.gif' border='0'/&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;a href="http://da.feedsportal.com/r/159490709969/u/0/f/566224/c/33353/s/296cf0ea/a2.htm"&gt;&lt;img src="http://da.feedsportal.com/r/159490709969/u/0/f/566224/c/33353/s/296cf0ea/a2.img" border="0"/&gt;&lt;/a&gt;&lt;img width="1" height="1" src="http://pi.feedsportal.com/r/159490709969/u/0/f/566224/c/33353/s/296cf0ea/a2t.img" border="0"/&gt;</description><category domain="">PS3</category><pubDate>Mon, 11 Mar 2013 07:57:00 GMT</pubDate><guid isPermaLink="false">vandal/noticias/1350635270</guid></item><item><title>El anuncio de PlayStation 4 fue el más visto de Youtube en febrero</title><link>http://rss.vandal.net/c/33353/f/566224/s/296ca260/l/0L0Svandal0Bnet0Cnoticia0C1350A6352690Cel0Eanuncio0Ede0Eplaystation0E40Efue0Eel0Emas0Evisto0Ede0Eyoutube0Een0Efebrero0C/story01.htm</link><description>Se presentó el día 20 de febrero.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;El blog oficial &lt;a href="http://www.thinkwithgoogle.com/insights/featured/youtube-leaderboard-feb13/" target="_blank"&gt;Think with Google&lt;/a&gt; ha revelado los anuncios más vistos durante el último mes en el mayor portal de vídeos de Internet, Youtube.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Pese a debutar el 20 de febrero -sólo ocho días en el mes-, PlayStation 4 ha sido el más visto, cerca ya de los 27 millones de reproducciones, superando a competidores de marcas como Oreo, Pepsi, Samsung y Chevrolet.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;En el montaje en cuestión podemos ver escenas de los primeros juegos anunciados, desde Knack a The Whitness pasando por los nuevos inFamous y Killzone, así como algunas declaraciones de desarrolladores y demos técnicas, como la creada por Quantic Dream.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;object width="650" height="366"&gt;&lt;param name="movie" value="http://www.youtube-nocookie.com/v/x7QhUL8NUK4?version=3&amp;hl=es_ES"&gt;&lt;/param&gt;&lt;param name="allowFullScreen" value="true"&gt;&lt;/param&gt;&lt;param name="allowscriptaccess" value="always"&gt;&lt;/param&gt;&lt;embed src="http://www.youtube-nocookie.com/v/x7QhUL8NUK4?version=3&amp;hl=es_ES" type="application/x-shockwave-flash" width="650" height="366" allowscriptaccess="always" allowfullscreen="true"&gt;&lt;/embed&gt;&lt;/object&gt;&lt;img width='1' height='1' src='http://rss.vandal.net/c/33353/f/566224/s/296ca260/mf.gif' border='0'/&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;a href="http://da.feedsportal.com/r/159490331606/u/0/f/566224/c/33353/s/296ca260/a2.htm"&gt;&lt;img src="http://da.feedsportal.com/r/159490331606/u/0/f/566224/c/33353/s/296ca260/a2.img" border="0"/&gt;&lt;/a&gt;&lt;img width="1" height="1" src="http://pi.feedsportal.com/r/159490331606/u/0/f/566224/c/33353/s/296ca260/a2t.img" border="0"/&gt;</description><category domain="">PS4</category><pubDate>Mon, 11 Mar 2013 07:33:00 GMT</pubDate><guid isPermaLink="false">vandal/noticias/1350635269</guid></item></channel></rss>
